連加特呢條廢柴點解仲可以有正選踢

佢係場上究竟有咩作用？

曼聯踢得咁閪唔搵佢出嚟娛賓邊有人睇

曼聯轉左型刷青訓出場次數啦

應該好似樓主條垃圾咁坐bench就岩

拉埋佢老4拉車黑鬼一齊收山啦

拉仇恨值 比fans 有個目確目標發洩 分散注意力 等隊友比人屌少D 如果無左佢 就會發覺原來 成隊都踢得好垃圾

佢係超新星 sell潛力
係要d耐性